<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2017-08-25 15:55">
<shop>
<name>A-markt</name>
<company>A-markt</company>
<url>http://triabeauty.ru.com/</url>
<platform>1C-Bitrix</platform>
<currencies>
<currency id="RUB" rate="1" />
<currency id="USD" rate="64.81" />
<currency id="EUR" rate="71.71" />
<currency id="UAH" rate="2.604" />
</currencies>
<categories>
<category id="1" parentId="6">Электрогрили</category>
<category id="5" parentId="6">Вафельницы и кексницы</category>
<category id="4" parentId="6">Аксессуары</category>
<category id="6">Продукция</category>
<category id="7" parentId="6">Мультипечь</category>
<category id="8" parentId="6">Мини-печи</category>
<category id="9" parentId="6">Фритюрницы</category>
<category id="11" parentId="6">Аэрогриль</category>
<category id="12" parentId="6">Угольный гриль</category>
<category id="13" parentId="6">Электроблинницы</category>
<category id="14" parentId="6">Овощерезки</category>
<category id="124">Фотоэпиляторы</category>
<category id="125">Уход за лицом</category>
<category id="126">Лазерные эпиляторы</category>
<category id="127">Лазерное омоложение</category>
<category id="131">Фотоэпиляторы</category>
<category id="132">Уход за лицом</category>
<category id="135" parentId="132">Микродермабразия</category>
<category id="134" parentId="132">Очищение</category>
<category id="133">Уход за телом</category>
<category id="137" parentId="133">Уход за руками</category>
</categories>
<offers>
<offer id="1027" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1027</url>
<price>4990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>4895091373654</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-80_main_100.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрический гриль GF-080</name>
<model>GF-080</model>
<description>
...Вы когда-нибудь мечтали о том, чтобы побаловать себя отличным мясным стейком не в дорогом ресторане, а у себя дома?! Возможно, Вы хотите вкуснейший десерт в виде поджаристых кусочков ананаса в сахарной глазури?
 

Все это возможно благодаря инновационному продукту – мощному компактному электрогрилю GF-080 от компании GFGril!
 
Хотите увидеть гриль в работе? - обязательно зайдите в раздел "Рецепты на видео" на нашем сайте.

Вкус и польза !
Все мы хотим, чтоб пищу можно было приготовить быстро и комфортно, а готовое блюдо было вкусным и полезным – всем этим требованиям удовлетворяет модель электрогриля GFGril GF-080. Кроме того, что этот гриль обладает широким набором функций, популярным среди пользователей его делает также оптимальное соотношение цены, качества и возможностей. 

Легко пользоваться !
Электронное управление – добавит легкость и простоту приготовления пищи, а таймер на 20 минут со звуковым сигналом, дадут вам возможность спокойно заниматься своими делами все то время, что готовится пища, и не волноваться, что вы забудете о включенном гриле.

Быстро готовит, удаляет лишний жир !
Гриль готовит одновременно с двух сторон, что значительно экономит время на приготовление пищи. Электрогриль GF-080 – готовит без масла, в процессе готовки из продукта удаляет лишний жир. Не менее важны такие свойства модели, как антипригарное покрытие и легкая мойка.

Функционал и универсальность !
Круглогодичное использование – дома, на балконе, на даче, на улице. Электрогриль GF-080 снабжен уникальным механизмом автоподстройки  под куски разной толщины. Раскладывается на 180° для приготовления овощей и морепродуктов. Функция «хрустящая корочка» - нагрев до 260 градусов.

Отличный помощник и полезный подарок !

Электрогриль GF-080 производства компании GFGril – это прекрасное решение для тех, кто заботится о том, чтобы употребляемые в пищу продукты были приготовлены качественно и вкусно.
 
 
Гриль GFGril GF-080 не займет много места на вашей кухне и отлично впишется практически в любой интерьер. Он будет превосходным подарком для вас или ваших знакомых. С этим грилем вы поймете, каким образом полезная пища может стать не просто вкусной, а очень вкусной.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1800</param>
<param name="Количество порций ">3 порции</param>
<param name="Тип ">Электрический гриль</param>
<param name="Тип управления ">Электронное управление</param>
</offer>
<offer id="1026" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1026</url>
<price>6990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>4895091373647</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-100_main_200.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрический гриль GF-100</name>
<model>GF-100</model>
<description>
Вы когда-нибудь мечтали о том, чтобы побаловать себя отличным мясным стейком не в дорогом ресторане, а у себя дома?! Возможно, Вы хотите вкуснейший десерт в виде поджаристых кусочков ананаса в сахарной глазури?
 

Все это возможно благодаря инновационному продукту – мощному компактному электрогрилю GF-100 от компании GFGril!
 
Хотите увидеть гриль в работе? - обязательно зайдите в раздел "Рецепты на видео" на нашем сайте.

Вкусно и полезно!
Огромный плюс всех моделей электрогрилей мирового производителя компании GFGril – это возможность готовить полезную диетическую пищу без использования масла, но и отлично сохраняющую свои вкусовые и питательные качества благодаря особой уникальной технологии удаления лишнего жира из продуктов при жарке. 

Легко пользоваться !
Электронное управление – добавит легкость и простоту приготовления пищи, а таймер на 20 минут со звуковым сигналом, дадут вам возможность спокойно заниматься своими делами все то время, что готовится пища, и не волноваться, что вы забудете о включенном гриле.

Готовит без масла, удаляет лишний жир !
Гриль готовит одновременно с двух сторон, что значительно экономит время на приготовление пищи. Электрогриль GF-100 – готовит без масла, в процессе готовки из продукта удаляет лишний жир. Не менее важны такие свойства модели, как антипригарное покрытие и легкая мойка.

Функционален и универсален !
Круглогодичное использование – дома, на балконе, на даче, на улице. Электрогриль GF-100 снабжен уникальным механизмом автоподстройки  под куски разной толщины. Функция «хрустящая корочка» - нагрев до 260 градусов.
Идеальный помощник и оригинальный подарок !

 
Гриль GFGril GF-100 не займет много места на вашей кухне и отлично впишется практически в любой интерьер. Он будет превосходным подарком для вас или ваших знакомых. С этим грилем вы поймете, каким образом полезная пища может стать не просто вкусной, а очень вкусной.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1800</param>
<param name="Количество порций ">4 порции</param>
<param name="Размер гриля ( Ш х Г ) ">31,4*33</param>
<param name="Размер рабочей поверхности ( Ш х Г ) ">292*249 мм</param>
</offer>
<offer id="1045" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1045</url>
<price>5790</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>6905091373528</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-130_300.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрический гриль GF-130 Plate Free</name>
<model>GF-130 Plate Free</model>
<description>Электрический гриль GF-130 Plate Free 
Очередная новинка мирового производителя электрогрилей компании GFGril – это возможность готовить полезную диетическую пищу без использования масла, но и отлично сохраняющую свои вкусовые и питательные качества благодаря особой уникальной технологии удаления лишнего жира из продуктов при жарке.
Мощь и быстрота !
На гриле GFGril GF-130 Plate Free вы сможете готовить гораздо быстрее, чем на плите или в духовом шкафу, благодаря двустороннему нагреву.
Готовит без масла !
Антипригарное покрытие – это легкость готовки и аппетитный вид подрумяненных на гриле овощей, мяса и других продуктов. С электрогрилем GFGril GF-130 Plate Free вы просто забудете, как выглядит подгоревшая пища, а главное -никакого масла.

Съемные панели- еще легче мыть !
Гриль GF-130 Plate Free очень легко моется, благодаря съемным поверхностям, которые легко снять и помыть. К тому же со временем поверхности всегда можно заменить на новые.
Диетическая еда-ДА, холестерину-НЕТ !
Электрогриль GFGril GF-130 Plate Free – это ДИЕТИЧЕСКАЯ еда без холестерина и канцерогенов, полностью сохранившая свою сочность, равномерно и аппетитно прожаренная.
Отличный помощник и полезный подарок !
Любите здоровую и вкусную пищу? Гриль GFGril GF-130 Plate Free будет просто находкой для вашей кухни и отличным подарком Вам и Вашим знакомым!
</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1800</param>
<param name="Количество порций ">4</param>
<param name="Цвет ">Серебристо-серый</param>
</offer>
<offer id="1048" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1048</url>
<price>4990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>6905191387869</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-040_Waffle-Grill-Toast_3_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрогриль GF-040 Waffle-Grill-Toast с тремя съемными панелями</name>
<model>GF-040 WGT</model>
<description>Уникальная конструкция 
Электрогриль GF-040 Waffle-Grill-Toast со съемными панелями на любой случай позволяет готовить вафли, тосты, птицу или стейки. В комплект входят пластины, рассчитанные на 2 порции, поменять которые не составит никакого труда. А с помощью плавной регулировки температуры, Вы сами решаете степень прожарки стейков, вафель и тостов, ведь прибор имеет 11 температурных режимов. Прорезиненные ножки не дают прибору скользить по рабочей поверхности. В то время как термостойкий корпус обеспечивает безопасность во время эксплуатации. Благодаря компактному размеру, Вы сможете легко найти для него место даже на самой маленькой кухне.
Легкая чистка 
Панели легко извлекаются и имеют антипригарное покрытие, поэтому очистить их не составит никакого труда. Достаточно всего лишь протереть их влажной тряпкой. 


</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Кол-во температурных режимов ">11</param>
<param name="Компактный дизайн ">ДА</param>
<param name="Совмещает функции 3 приборов ">Вафельница-Гриль-Тостер</param>
<param name="Мощность, Вт ">1000</param>
<param name="Количество порций ">2</param>
</offer>
<offer id="1047" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1047</url>
<price>4590</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>6905091329945</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-070-CeramicBIO_1_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрический гриль GF-070 Ceramic BIO с керамическими панелями</name>
<model>GF-070 CERAMIC BIO</model>
<description>Керамическая рабочая поверхность 
Электрогриль с керамическими поверхностями –  это идеальный помощник на любой кухне. Керамическое покрытие абсолютно безопасно. В его состав входят только натуральные материалы: вода, камни, песок. Поэтому, говоря по-простому, керамическое покрытие – упрочненное стекло с прекрасными антипригарными свойствами, которое не выделяет вредные вещества при жарке. А это значит, что теперь Вы можете готовить без помощи масла, значительно снижая калорийность Ваших любимых блюд! А теплопроводность покрытия обеспечивает более быстрый, глубокий и равномерный прогрев пищи. Благодаря этой особенности, у вас будет существенная экономия электроэнергии. Песочно-глиняное покрытие более устойчиво к различным царапинам, сколам и иным повреждениям механического характера. Согласно исследованиям, оно прочнее телефона в шесть раз! 
Индикация 
Прибор имеет двойную индикацию, которая сигнализирует о готовности к работе. Как только прибор достигнет максимальной температуры, загорится зеленый индикатор.  
Вертикальное хранение
Благодаря компактным размерам электрогриля, Вы без труда сможете расположить его на кухонной полке или в шкафу.

Удобная эксплуатация 
В комплект электрогриля входит поддон для сбора вытапливаемого жира. В процессе приготовления пищи – мяса, птицы, рыбы и т.д. из нее начинает постепенно выходить лишний жир. Его количество может быть совершенно различным в зависимости от того, насколько много жира содержится в приготавливаемом продукте. Этот жир скапливается в бороздках и начинает стекать в поддон для сбора жира, находящийся спереди электрогриля. 
</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">2000</param>
<param name="Количество порций ">4</param>
<param name="Цвет ">красный</param>
</offer>
<offer id="1056" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1056</url>
<price>8490</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>6920270052872</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-170-7_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрический гриль GF-170 Profi</name>
<model>GF-170 Profi</model>
<description>Быстрое приготовление 
Гриль раскладывается на 180°, тем самым Вы можете готовить на 2 поверхностях одновременно. Для этого достаточно всего лишь нажать на кнопку и потянуть за ручку. Помимо этого прибор имеет таймер на 30 минут, что позволяет значительно сэкономить время активного приготовления. Площадь гриля составляет  259х231 мм. 
Минимум жира 
Электрогриль имеет антипригарные поверхности, что позволяет готовить без приготовления масла и способствует легкому очищению. Весь жир вытапливается из блюда в специальные  встроенные поддоны благодаря  ножкам с  регулировкой наклона. 
Уникальный механизм 
Нагревательные тены расположены на панелях, что способствует  быстрому и равномерному нагреву поверхности. Плавающая замковая система верхней крышки  подстраивается под высоту продукта. Также GF-130 Plate Free оснащен плавной регулировкой температуры, что позволяет Вам выбирать степень прожарки. А световой индикатор нагрева сообщит Вам, когда панели достигнут выбранной Вами температуры.   
Легко моется 
Благодаря антипригарному покрытию панелей Вам не составит никого труда отмыть электрогриль. Пластины не впитывают жир, поэтому для того чтобы очистить рабочие поверхности достаточно всего лишь протереть их салфеткой.

</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1800</param>
<param name="Количество порций ">4</param>
<param name="Таймер ">есть. До 30 мин.</param>
</offer>
<offer id="1074" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1074</url>
<price>2990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>1</categoryId>
<barcode>6023187452329</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-060_1_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электрический гриль GF-060</name>
<model> GF-060</model>
<description>За безупречным стейком не обязательно идти в дорогой стейк-хаус, а восхитительное рыбное филе можно попробовать не только в модном рыбном ресторане. Все это можно приготовить у себя дома, на своем собственном домашнем электрогриле. При этом продукты сохраняют максимальное количество питательных веществ. Шашлыки и стейки получаются сочными, поджаренные колбаски – румяными, а овощные гарниры – полезными. Электрический гриль GFGRIL GF-060 - лучший помощник для гастрономических экспериментов на домашней кухне.


ОСОБЕННОСТИ ЭКСПЛУАТАЦИИ  
                                                                                              
Два нагревательных элемента обеспечивают быстрое и равномерное достижение максимальной температуры двух рабочих поверхностей одновременно. Плавная верхняя крышка подстраивается под высоту продукта, плотно прилегает, создавая пресс. Прогреваясь с двух сторон, продукты готовятся значительно быстрее и сохраняют максимум полезных свойств. Механическое управление грилем представлено поворотным переключателем термостата, при помощи которого можно регулировать температуру нагрева рабочих поверхностей до 200&#8451;, в зависимости от Ваших предпочтений – от rare до medium. Об активном состоянии прибора информируют световые индикаторы. Гриль может использоваться как в закрытом, так и в открытом положении. Увеличение площади приготовления обеспечивается за счёт откидывающейся на 180 градусов крышки. В последнем случае на нём можно жарить несколько типов продуктов одновременно.

МИНИМУМ ЖИРА                                                                                                                           
Благодаря высокопрочному антипригарному покрытию готовить на гриле можно без использования масла, а регулируя угол наклона нижней рабочей поверхности – легко удалять лишний жир во время приготовления. Гриль оснащен специальными каналами, которые позволяют жидкости стекать в отдельную чашу для сбора жира, что способствует приготовлению более полезной и здоровой пищи, сохраняя питательные вещества продукта. Ребристая жарочная поверхность создает аппетитную корочку с классическими прожаренными полосками.
 

ПРОСТОЕ ОБСЛУЖИВАНИЕ
Гриль очень легко чистить, Вам больше не придется идти на крайние меры, для того, чтобы отмыть жарочные поверхности. Пластины с антипригарным покрытием не впитывают жир и не покрываются стойкими пятнами, поэтому после использования детали гриля можно просто лишь протереть влажной салфеткой. 
 

БЕЗОПАСНОСТЬ ЭКСПЛУАТАЦИИ                                                                                                
На корпусе предусмотрены устойчивые, не скользящие ножки. Удобная ручка не нагревается во время работы прибора, что исключает опасность получения ожогов.
 
 
УДОБНОЕ ХРАНЕНИЕ И ТРАНСПОРТИРОВКА 
Благодаря компактным размерам электрогриль не занимает много места на полке или в кухонном шкафу. Вертикальное хранение позволяет освободить ценное пространство на кухне. Кроме того, прибор снабжён блокировкой, что не допускает случайного раскрытия. А за счёт небольшого веса его легко и просто транспортировать.
 
 </description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">2000</param>
<param name="Количество порций ">4</param>
</offer>
<offer id="1078" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1078</url>
<price>1990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>5</categoryId>
<barcode>4692375164850</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFW-015-1_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электровафельница GFW-015 Waffle Plus</name>
<model>GFW-015 Waffle Plus</model>
<description> Электрическая вафельница красивого ярко-алого цвета стильного дизайна 
для приготовления 2-х больших вафель.
  Отличается от большинства 
аналогов, т.к. конструкция вафельницы позволяет печь одновременно пару 
пышных настоящих традиционных бельгийских вафель большого размера.
  А 
также Вы сможете приготовить на ней разные виды вафель: хрустящие 
Венские вафли, сырные, диетические, картофельные и многие другие.
 
 Металлические пластины выполнены из высококачественного материала и 
имеют специальное антипригарное покрытие, благодаря чему вафли 
подрумяниваются, но не пригорают. Достаточная мощность 1000 Вт для 
быстрого и равномерного пропекания вафель с обеих сторон всего за от 2 
до 5 минут в зависимости от теста. 
 Регулятор температуры позволяет 
отрегулировать разную степень прожарки. 
 Термостойкая ручка не 
нагревается, удобно пользоваться во время приготовления.
  Индикаторы 
включения и нагрева: о том, что пластины нагрелись и прибор готов к 
работе, сообщит световой индикатор готовности.
  Готовые вафли легко 
извлекаются. Компактные размеры. 
 Вафельницу можно хранить в вертикальном 
положении, так она будет компактна и займет совсем немного места в 
ящике. 
 Дизайнерский яркий цвет вафельницы будет ярким акцентом в 
интерьере Вашей кухни.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1000</param>
<param name="Регулировка температуры ">есть</param>
<param name="Количество порций ">2 порции</param>
</offer>
<offer id="1052" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1052</url>
<price>1790</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>5</categoryId>
<barcode>6920270023896</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-010-Waffle-Hobby_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электровафельница GF-010 Waffle Hobby</name>
<model>GF-010 Waffle Hobby</model>
<description>Универсальное применение  
Электровафельница для выпечки вафель в качестве закуски или, как сладкое удовольствие по любому поводу. Для досуга и забавы всей семьи - очень просто испечь вафли, печенья, данники, сырные чипсы и даже пиццу. 
Уникальный дизайн 
Корпус прибора с двух сторон разных цветов: алого и кипенно-белого, что идеально подходит для большинства кухонных интерьеров. Поворот вафельницы на 180° в процессе приготовления для равномерного распределения теста и тщательного выпекания. А антипригарное покрытие панелей обеспечивает легкое отлипание целых вафель и легкую чистку. Помимо прочего Вы можете хранить вафельницу не только горизонтально, но и вертикально, что значительно может сэкономить место на кухне! 
Легкая в эксплуатации 
Пластины быстро разогреваются до оптимальной температуры, необходимой для выпечки, теперь Вы можете испечь вафли по любому по воду, просто и без траты времени. Благодаря высокой мощности в 700 Вт электровафельница печет вафли всего за 10 минут. Световые индикаторы подскажут, когда прибор готов к работе. А теплоизолированная ручка позволит Вам готовить, не боясь обжечься. 
</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">700</param>
<param name="Количество порций ">2</param>
<param name="Цвет ">Красный</param>
</offer>
<offer id="1044" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1044</url>
<price>2990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>5</categoryId>
<barcode>6905091351250</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-020_200.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электровафельница GF-020 Waffle Pro</name>
<model>GF-020 Waffle Pro</model>
<description>Уникальная конструкция  

С помощью вафельницы GF-020 Waffle Pro Вы легко, а главное – быстро, приготовите вкуснейший десерт. Вы можете настроить температуру приготовления вафель по вашему желанию – от светло-золотистых до коричневых хрустящих. Вам не нужно будет следить за временем приготовления - прибор оснащен контрольной лампой, которая сигнализирует о том, что вафли готовы. Вам не нужно будет долго ждать приготовления вафель – высокая мощность вафельницы позволит Вам испечь вафли практически мгновенно. Вам не придется обрезать вафли под нужную форму – вафли формируются в процессе приготовления на 4 порции. Металлические формы вафельницы GF-020 Waffle Pro выполнены из высококачественного материала и имеют специальное антипригарное покрытие.  Вафельницу GF-020 Waffle Pro легко хранить как в вертикальном, так и горизонтальном положении - она имеет компактные размеры и занимает мало места.

Легкость в приготовлении 

Прибор  оснащен поворотным механизмом, поэтому вафли из сырого теста формируются равномерно, принимая красивую форму выпечки. И работает весьма просто – после закладывания теста на жарочную поверхность необходимо закрыть крышку и перевернуть корпус на 180 градусов. В это время тесто растекается внутри пространства для жарки, формируя вафлю, одинаковую по толщине и равномерно пропитанную маслом.

</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1000</param>
<param name="Поворот на 180° ">ЕСТЬ</param>
<param name="Регулировка температуры ">ЕСТЬ</param>
<param name="Компактное вертикальное хранение ">ЕСТЬ</param>
</offer>
<offer id="1055" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1055</url>
<price>2990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>5</categoryId>
<barcode>6920270052858</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFW-025_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Кексница GFGRIL GFW-025 Keks Express</name>
<model>GFW-025 Keks Express</model>
<description>Теперь Вам не нужно заботиться о покупке специальных выпечных форм, Вы можете побаловать домашних вкусными и свежими домашними кексами, куличами и прочей выпечкой, в том числе и с разнообразной начинкой, без использования духовки! Кексница Gfgril GFW-025 Keks Express быстро и вкусно готовит кексы, маффины, куличи, шарлотки и другую выпечку по вашим любимым рецептам! 

Легкость в эксплуатации  

Достаточно всего лишь открыть крышку, заложить тесто и готовить всего 15-20 минут. В комплект прибора входит  съемный элемент (поддон) для удобного извлечения готового продукта. А индикаторы нагрева и включения подскажут о готовности к приготовлению 

 
Необыкновенный дизайн 

GFW-025 Keks Express оснащен легко трансформируемой ручкой для удобного хранения. А благодаря  поддону, Вам  больше не придется ничего выковыривать и царапать форму. Достаточно просто извлечь готовый кекс, потянув за ручки.  На боковой панели имеются рекомендации по приготовлению выпечки. А для равномерного распределения теста мы разработали для Вас вращение на 180°. Также этим отметить, что прибор снабжен антипригарным покрытием, что способствует легкой очистке. 

</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">900</param>
<param name="Поворот на 180° ">есть</param>
</offer>
<offer id="1051" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1051</url>
<price>3990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>7</categoryId>
<barcode>6920270023926</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFB-1500-PIZZA-GRILL_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Мультипечь GFB-1500 PIZZA-GRILL</name>
<model>GFB-1500 PIZZA-GRILL</model>
<description>Мультипечь GFB-1500 PIZZA-GRILL подходит для приготовления пиццы и различных пирогов, а также для запекания мяса и овощей. Удобный регулятор температуры позволяет подбирать оптимальный режим работы для каждого вида продуктов. 

                         Быстрое приготовление блюд 

Благодаря мощному  нагревательному  элементу прибор  повышает температуру без малейшего промедления. Вы можете почти сразу приступать к приготовлению блюд после включения.  

Удобство в приготовлении 

Особая форма корпуса позволяет откидывать крышку на 180 градусов, обеспечивая лёгкое извлечение готового блюда. И также удобно, если Вы хотите, например, приготовить одновременно несколько блюд. Кроме того, в нём предусмотрена подставка для вертикального хранения – за счёт этого мультипечь не занимает много места в шкафу.  

Простая очистка 

Качественное антипригарное покрытие, устойчивое к царапинам  и не допускает появления на нагревательных пластинах. Оно помогает избежать ухудшения вкуса блюда и распространения неприятного запаха при нагреве. Для того чтобы очистить жарочную поверхность достаточно всего лишь протереть их влажной тряпкой. 







</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1500</param>
<param name="Диаметр, см ">30</param>
<param name="Размер рабочей поверхности ( Ш х Г ) ">30 см.</param>
<param name="Таймер ">есть, до 30 минут</param>
</offer>
<offer id="1053" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1053</url>
<price>6990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>8</categoryId>
<barcode>6920270052865</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFBB-9_mid.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Мини-печь GFBB-9 Breakfast Bar</name>
<model>GFBB-9 Breakfast Bar</model>
<description>GFGRIL GFBB 9 – многофункциональная мини-печь с грилем и кофеваркой.  Модель представляет собой кухонный прибор 3 в 1, она пригодиться абсолютно всем, с ее помощью быстро и легко можно приготовить полноценный завтрак, а также легкий обед или даже  званый ужин. Мини-печь может стать незаменимым помощником на любой кухне. 

Духовка 

Многофункциональная духовка, объём которой составляет 9 литров, позволяет готовить тосты и горячие бутерброды, запекать мясо и рыбу, печь пироги. Благодаря двустороннему нагреву блюда равномерно пропекаются, быстро готовятся. Также хотелось отметить, что прибор позволяет одновременную работу духовки и гриля. 

Гриль 

Гриль-сковорода предназначена для поджаривания сосисок, яичницы, овощей. Он может работать одновременно с духовкой, чтобы Вы смогли, как можно быстрее приготовить полноценный обед или ужин. Благодаря специальному антипригарному покрытию, в процессе готовки ничего не подгорает. Для того чтобы помыть противень зачастую требуется влажная салфетка или небольшое количество воды, что особенно удобно в случае, если Вы берете прибор с собой за город.




Кофеварка 

Кофеварка капельного типа оснащена колбой, в которую входит до 4 чашек напитка. Наши разработчики предусмотрели функцию подогрева колбы, поэтому Вы можете наслаждаться вкусным и горячим кофе в любое время.


</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1500</param>
<param name="Объём, литры ">9</param>
</offer>
<offer id="1076" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1076</url>
<price>4990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>8</categoryId>
<barcode>6905091379445</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFO-023_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Мини-печь GFO-23 Convection Plus</name>
<model>GFO-23</model>
<description>Электрическая многофункциональная мини-печь GFO-23 Convection Plus, способная заменить стационарную духовку, гриль и тостер.  
Внешне мини-печь напоминает микроволновку, однако принцип ее работы иной. В мини-печи используются не СВЧ-волны, а инфракрасное излучение. Это вариант для тех, кто любит готовить, а не просто разогревать еду.  Размеры мини-печи сравнительно небольшие, поэтому она удобна для малогабаритных кухонь или там, где нет газа. Как вариант может быть полезна дачникам, т.к. благодаря небольшим габаритам и весу ее несложно отвезти за город, а также она подойдет студентам. Для управления мини-печью используются удобные механические переключатели. Простое, интуитивное управление не будет для Вас сложным. Чтобы привести прибор в действие, нужно выбрать и установить режим работы, поставить регулятор термостата на определенную температуру нагрева и задать на таймере необходимое время.  
Таймер отключения рассчитан на 60 минут -   этого вполне хватит для приготовления практически любого продукта. Процесс контролируется автоматически и завершается звуковым сигналом, после чего программа отключается. Световой индикатор покажет, что прибор включен и готов к использованию. Благодаря яркой подсветке внутри, автоматически включающейся при работе прибора, Вы всегда сможете наблюдать за процессом приготовления. В комплект входят все необходимые аксессуары: противень, решетка для гриля, ручка-держатель для извлечения противня и решетки. Мини-печь – миниатюрный электрический вариант духового шкафа, именно поэтому ее еще называют мини-духовка. Несмотря на свой компактный размер.
 Модель обладает высокой мощностью - 1500 Вт и температурой приготовления до 250 градусов. 
 Если говорить о кулинарных возможностях мини-печи, то в ней предусмотрено несколько режимов работы.  
Модель GFO-23 Convection Plus оснащена функцией конвекции.  При этом режиме циркуляция и распределение потоков горячего воздуха происходят за счет работы вентилятора. Благодаря прорезиненным ножкам, печь не вибрирует во время приготовления, шум вентилятора практически не слышим. Режим, при котором работают оба нагревательных элемента и конвекция, применяется для равномерного обжаривания. Подходит для выпечки, приготовления мяса и рыбы, запекания овощей. А также есть несколько режимов с верхними и нижними нагревательными элементами, но без конвекции. Это дает возможность выбирать вариант нагрева: верхний, нижний или сразу оба. Таким образом духовка прогревается равномерно и максимально быстро.  
Функция гриля используется для приготовления бисквитов, пиццы и тостов.  При этом работает только верхний нагревательный элемент, поэтому корочка обещает получиться более поджаристой и хрустящей. В режиме деликатной жарки подогрев идет снизу, что важно для кондитерских изделий, в частности для тортов с глазурью. Можно также пожарить крылышки или ножки птицы. В этом случае нужно использовать противень, поскольку во время запекания образуется много жира. Корпус прибора имеет специальное устойчивое к царапинам покрытие</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1500</param>
<param name="Объём, литры ">23</param>
<param name="Особенности ">Таймер, конвекция, гриль, подсветка.</param>
</offer>
<offer id="1077" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1077</url>
<price>6890</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>8</categoryId>
<barcode>6905098734650</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/gfo-30_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Мини-печь GFO-30 Grill Plus</name>
<model>GFO-30 Grill Plus</model>
<description>Мини-печь GFO-30 Grill Plus - стиль и функционал. 
Электрическая многофункциональная конвекционная мини-печь GFO-30 Grill Plus великолепного стильного дизайна. Темно-красный рубиновый цвет корпуса из нержавеющей стали, специальное устойчивое к царапинам покрытие, удобная стальная термостойкая ручка, дверца из прозрачного закаленного стекла и 4 регулятора: регулятор температуры от 100 до 250°С, регулятор режимов приготовления, регулятор программ и таймер до 60 мин. Наличие этих 4 различных регулировок дает больше комбинаций для приготовления разнообразных блюд.
Мини-печь GFO-30 Grill Plus - мощная конвекция. 
Практичная мини-печь для приготовления любых видов продуктов имеет дополнительные функции:функция конвекции: вентилятор, встроенный в боковую стенку, который распределяет тепло по всему объёму духового шкафа. Преимущества конвекции, по сравнению с аналогичными печами без конвекции: более быстрое разогревание духовки. Поскольку температура по всему объёму мини печи одинакова, блюда пропекаются более равномерно и быстрее, а также меньше пригорают. Конвекция позволяет осуществлять непрерывную циркуляцию воздуха, вследствие чего можно готовить пищу сразу на нескольких противнях.Функция вертела: благодаря вращению вертела достигается равномерное прожаривание мяса и птицы, а сочетание функций вертела и конвекции помогут при приготовлении объемных блюд, например, дичи или мяса целиком.Индикатор включения: красная лампа горит в том случае, если установлено время приготовления.Внутреннее освещение печи. Подсветка позволяет следить за процессом приготовления пищи: она включается при установке таймера на заданный промежуток времени.
Мини-печь GFO-30 Grill Plus - вертел в комплекте. 
Дополнительные аксессуары в комплекте - вертел: используется в приготовлении курицы-гриль, шашлыка, рыбы и других видов мяса, противень: предназначен для приготовления различных блюд в духовой камере, решетка: используется для приготовления тостов и блюд в термостойкой посуде, ручка-держатель: предназначена для установления и извлечения противня/решетки. Высокая мощность мини печи: 1500 Вт.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1500</param>
<param name="Объём, литры ">30</param>
<param name="Особенности ">Таймер, конвекция, гриль, подсветка, вертел</param>
</offer>
<offer id="1054" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1054</url>
<price>2990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>9</categoryId>
<barcode>6905091376826</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFF-05_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Фритюрница GFgril GFF-05 Compact</name>
<model>GFF-05 Compact</model>
<description>Многообразие в приготовлении 

Электрическая фритюрница для вкуснейших блюд во фритюре: картофеля-фри, наггетсов, для быстрого обжаривания пирожков, пончиков, чебуреков, кутабов и т.д., что позволит значительно расширить и разнообразить Ваше меню и удовлетворить вкусы большой компании.

Удобство в эксплуатации 
Фритюрница оснащена плавным регулятором температуры. Благодаря высокой мощности прибора, Вы больше не будете часами стоять у плиты. GFF-05 Compact оснащен  индикаторами готовности, которые подскажут, когда прибор будет готов к работе. Съемная крышка с прозрачным окном позволяет следить за процессом приготовления. А не нагревающаяся ручка позволяет открывать устройство, не пользуясь при этом перчатками или специальными прихватками. 

Легкая очистка 
Благодаря встроенному фильтру Вы без труда очистите фритюрницу от нагара масла. А антипригарное покрытие чаши обеспечивает максимально легкий уход за изделием. Кроме того, наши разработчики позаботились о легком извлечении крышки фритюрницы, для того чтобы Вы смогли с легкостью очистить ее от возникшего жира. 
</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1800</param>
<param name="Объём, литры ">2,5</param>
<param name="Регулировка температуры ">есть, до 190°</param>
</offer>
<offer id="1073" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1073</url>
<price>2590</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>9</categoryId>
<barcode>6201310318326</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFF-03_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Фритюрница GFgril GFF-03 Easy Cook</name>
<model>GFF-03 Easy Cook</model>
<description>Универсальность в приготовлении 

Фритюрница Gfgril GFF-03 Easy Cook – это незаменимый помощник для приготовления любых блюд, требующих обжаривания в большом количестве масла. Практичная и компактная конструкция, вместительная ёмкость для готовки и надёжная система защиты от брызг – все это делает фритюрницу оптимальным выбором для домашней кухни.


В конструкции фритюрницы предусмотрена плотная крышка с большой прозрачной вставкой. Загрузите продукты и закройте крышку, чтобы не обжечься каплями масла, а за процессом приготовления наблюдайте через специальное окошко.

Легко ухаживать 

Корпус фритюрницы выполнен из нержавеющей стали, которая эффектно смотрится в интерьере и легко отмывается от мелких загрязнений. Съёмную сетку для продуктов Вы сможете загрузить в посудомоечную машину,а ёмкость для масла с антипригарным покрытием Вы без труда сможете очистить с помощью губки. 
Удобная эксплуатация  

Фритюрница оснащена поворотным переключателем трёх режимов нагрева, необходимых для разных блюд и разного объёма продуктов. Устанавливайте необходимую температуру и готовьте, любимы наггетсы, пирожки, картофель-фри, куриные крылышки, чебуреки и другие блюда.





</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">900</param>
<param name="Объём, литры ">1,5</param>
<param name="Регулировка температуры ">есть</param>
</offer>
<offer id="1071" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1071</url>
<price>7990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>11</categoryId>
<barcode>1606028888997</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFA-3500_1_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Аэрогриль GFGRIL GFA-3500 AIR FRYER</name>
<model>GFA-3500 AIR FRYER</model>
<description>Уникальная технология 

Аэрогриль GFGRIL GFA-3500 Air Fryer оснащен уникальной технологией циркуляции горячего воздуха Rapid Air Circulate System, которая позволяет жарить и запекать вкуснейшие  и разнообразные блюда быстро с минимальном добавлением масла по сравнению с остальными кухонными помощниками. GFGRIL GFA-3500 используется для жарки и запекания с эффектом гриля. Продукты равномерно обжариваются со всех сторон, в результате чего Вы получаете блюдо с хрустящей корочкой снаружи и нежными внутри. 

Продуманный дизайн 

Аэрогриль оснащен LCD-дисплеем, который делает управление простым и удобным. Кроме того GFGRIL GFA-3500 имеет 8 автоматических программ для приготовления картофеля фри, куриных ножек, мясных стейков, морепродуктов, мяса, рыбы и выпечки пирожков с оптимальной температурой (от 80 до 200°С) и временем приготовления. Также аэрогриль имеет таймер с продолжительностью работы до 30 минут, который оповестит Вас звуковым сигналом по окончании работы.  Благодаря компактному размеру аэрогриля, Вы можете легко разместить его в любом удобном месте. Для Вашего удобства помимо уже встроенных режимов мы подготовили рекомендации по времени  приготовления тех или иных блюд, которые Вы можете найти в инструкции к GFA-3500 Air Fryer. 

Легкий уход за изделием 

Благодаря антипригарным поверхностям аэрогриля, очистка корзины и внутренней емкости не составит для Вас никакого труда. Достаточно всего лишь промыть их теплой водой с моющим средством, а внутреннюю поверхность протереть мягкой салфеткой. 






</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1500</param>
<param name="Объём, литры ">3,2</param>
</offer>
<offer id="1079" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1079</url>
<price>5990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>11</categoryId>
<barcode>6905096470260</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFA-2600_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Аэрогриль GFA-2600 Air Fryer Compact</name>
<model>GFA-2600 Air Fryer Compact</model>
<description>Аэрогриль имеет уникальную безопасную технологию циркуляции горячего воздуха Rapid Air Circulate System, которая позволяет жарить и запекать полезные и вкусные блюда быстро и с минимумом добавления масла.   
Простая, но инновационная технология применяется для жарки, запекания, выпечки с эффектом гриля для достижения натурального эффекта приготовления пищи в печи или на углях.   
Продукты равномерно обжариваются со всех сторон и получаются с хрустящей корочкой снаружи и нежные внутри.   
Еда, приготовленная в аэрогриле содержит меньше калорий, т.к. в ней на 80% меньше жира по сравнению с традиционными способами приготовления.   
Регулировка температуры от 80 С до 200 С.   
Таймер до 30 мин.   
Мощность 1350 Вт.   
Вместительная съемная корзина с антипригарным покрытием, можно мыть в посудомоечной машине.   
Специальные отверстия корзины позволяют стекать лишнему жиру и влаге.   
Объем 2.6 л.   
Компактный дизайн, аэрогриль не занимает много места на кухне и подойдет под любой интерьер.   
Работает от сети 220В.  </description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1350</param>
<param name="Объём, литры ">2,6</param>
<param name="Таймер ">до 30 мин.</param>
<param name="Регулировка температуры ">от 80 до 200 градусов</param>
</offer>
<offer id="1072" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1072</url>
<price>6990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>12</categoryId>
<barcode>6905096937510</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GF-750_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Угольный гриль GFGRIL GF-750 Grill-Mangal</name>
<model>GF-750</model>
<description>Округлый дизайн.
Вес около 5 кг.
Нейлоновая сумка с ремешком для переноски в подарок.
Диаметр решетки гриля — 31 см.
Подходит для компании из 5 человек.
Решетка сделана из чугуна.
Внутренняя чаша сделана из нержавеющей стали.
Вентилятор работает от 4 батарей.
Максимальная вместимость угольного контейнера — 250 г.
Время горения угля составляет от 30 до 90 минут в зависимости от   используемого угля, уголь может быть заполнен в любое время.
Внешняя чаша сделана из стали глянцевого черного цвета.




</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Тип ">угольный гриль</param>
<param name="Особенности ">корпус гриля не нагревается. Жир стекает во внутреннюю ёмкость не попадая на угли.</param>
</offer>
<offer id="1075" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1075</url>
<price>2590</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>13</categoryId>
<barcode>6980201379621</barcode>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/GFC-B300_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Электроблинница GFC-B300 Slim</name>
<model>GFC-B300</model>
<description>Электроблинница GFGRIL GFC-B300 Slim -   для тех, кто уважает традиции русской кухни и любит экспериментировать, делая знакомые с детства блюда еще более вкусными и полезными.
Прибор крайне простой, большая круглая нагреваемая плоскость, покрытая антипригарным покрытием. Плавный регулятор степени нагрева с индикатором включения. 
Высота блинницы всего 6 см –  
это самая тонкая и компактная блинница среди популярных брендов. 
 Дополнительные аксессуары включают:  T-образную палочку для распределения теста, лопатку и половник. 
Диаметр блинницы 30 см.  Это идеальный размер для того, чтобы на круглый блин вместилась сытная начинка. Она может быть разной: с творогом, рисом, мясным фаршем, икрой, грибами, сыром, яблоками, ягодами и, конечно же, со сгущенкой. Каждый раз, меняя внутреннее содержимое, Вы готовите разные блюда к завтраку или ужину. Вот почему такие блины никогда не приедаются. 
Блинница изготовлена из термостойкого пластика и имеет более высокую мощность 1.250 Вт, чем аналоги.  
Корпус не нагревается, а значит исключен вариант случайно обжечься. Равномерный нагрев жарочной поверхности блинницы обеспечивает более ровную прожарку блинов, чем на традиционной сковороде. Ваши блины всегда будут получаться ровными и без не прожаренных участков. 
 Антипригарное покрытие жарочной поверхности не только защищает тесто от подгорания, но и позволяет готовить блины без применения масла. Блинчики получаются ровными, румяными, и не пригорают благодаря такому покрытию. Порожек по краям жарочной поверхности предотвращает стекание масла или теста на столешницу, а специальная палочка для разравнивания теста поможет равномерно распределить тесто по поверхности, чтобы блины получались идеально ровные и однородной толщины. Когда блин поджарится с одной стороны, переверните его с помощью лопатки. За счет специальной формы блинницы и дополнительной лопаточки Вы легко снимите блин с рабочей поверхности. 
Готовить блины на такой блиннице настоящее удовольствие! Включайте прибор в сеть, устанавливайте необходимую температуру при помощи терморегулятора и приступайте к приготовлению. С небольшого количества теста Вы получите большую стопку тоненьких блинов. Ни гари, ни копоти от разбрызгивающего масла, а это значит чистая плита и стоящая рядом кухонная мебель. Помыть устройство после использования не составит никакого труда. Поверхность достаточно просто протереть салфеткой!</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
<param name="Мощность, Вт ">1250</param>
<param name="Диаметр, см ">30</param>
<param name="Регулировка температуры ">Есть</param>
</offer>
<offer id="1080" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1080</url>
<price>690</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW03818GR_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Терка для сыра SALTER CHEESE GRATER BW03818GR</name>
<model>BW03818GR</model>
<description> С помощью терки для сыра SALTER CHEESE GRATER наслаждайтесь легким приготовлением пищи. 
 Просто поместите сыр в верхнюю часть терки и удерживайте его на месте с помощью лопатки, используйте ручку для легкого вращения терки, чтобы эффективно и быстро натереть сыр.
 Терка подходит как для твердых, так и мягких сыров. Лезвия из нержавеющей стали. 
 Уникальный дизайн. 
 Удобно и быстро, легко и практично, безопасно для пальцев рук.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="1081" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1081</url>
<price>1790</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW03821GR_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Сушка для салатов  SALTER SALAD SPINNER BW03821GR</name>
<model>BW03821GR</model>
<description>Сушка для салатов  SALTER SALAD SPINNER - невероятно полезный инструмент для приготовления вкуснейших салатов. 
Идеально подходит для сушки зелени и салатных листов. 
А также для перемешивания и хранения готовых салатов. 
Просто поместите салат или зелень во внутреннюю подвижную корзину.
 Закрепите крышку. 
Начинайте вращение центрифуги с помощью рукоятки. 
Вода начнет собираться внутри внешней чаши.
 Легкие салаты без лишней влаги - это всегда вкусно.
 Долговечный прочный пластик, уникальный дизайн, удобно и быстро, легко и практично. 
Большой внутренний объем позволяет приготовить сразу много салата на всю семью.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="1082" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1082</url>
<price>1490</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW04789G_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Овощерезка спиралайзер SALTER ROUND SPIRALIZER BW04789G</name>
<model>BW04789G</model>
<description>Овощерезка спиралайзер SALTER ROUND SPIRALIZER имеет простой уникальный дизайн. 
Просто поместите свежие овощи или фрукты в овощерезку и поверните ручку. 
За считанные секунды получите восхитительные ленты и спирали. 
Вегетарианство — это совсем не скучно, напротив, это полет фантазии и великолепных идей. 
Вдохновляйтесь и экспериментируйте с различными формами и текстурами. 
3 разных по форме сменных лезвия из нержавеющей стали. 
Разнообразные и питательные блюда из овощей и фруктов для вкусной и здоровой пищи, удобно и быстро, легко и практично.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="1083" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1083</url>
<price>2190</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW04294_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Овощерезка спиралайзер SALTER SPIRALIZER BW04294</name>
<model>BW04294</model>
<description>Овощерезка спиралайзер SALTER SPIRALIZER уникального дизайна имеет 3 сменных лезвия из нержавеющей стали и позволяет нарезать фрукты и овощи быстро и красиво тремя различными способами, чтобы приготовить множество новых рецептов или просто украсить любимые блюда и привнести большие изменения в питание, сделать его более полезным и разнообразным, необычно оформить блюда и взглянуть на них по-новому.  
Этот прибор абсолютно безопасен в использовании и защитит от возможности получения царапин или порезов, как от обычного ножа.  
Попробуйте новый способ приготовления овощей и фруктов с помощью этого спиралайзера.  
Просто выберите лезвие, закрепите овощи на платформе, а затем вращайте рукоятку, толкая платформу вперед. 
 Создавайте тонкие фигурные ленты и спиральные завитки.  
Вооружитесь оригинальной спиралерезкой и создавайте настоящие кулинарные шедевры.  
Это интересный способ привлечь детей к приготовлению еды и сделать питание более здоровым и разнообразным, никакой ребенок не сможет устоять перед веселым и необычным видом моркови, яблока или других полезных продуктов.  </description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="1084" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1084</url>
<price>1790</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW05853_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Разделочная доска 2 в 1 SALTER COLLAPSIBLE CHOP BOARD BW05853</name>
<model>BW05853</model>
<description>  Разделочная доска 2 в 1 SALTER COLLAPSIBLE CHOP BOARD - это удобство в приготовлении продуктов: мыть, сушить, разделывать и хранить – все в одном контейнере. 

  Доска имеет отверстие для слива воды. Стенки контейнера из силикона складываются, превращая контейнер в разделочную доску для нарезания и измельчения продуктов.  
  Просто поместите овощи в контейнер, откройте сливное отверстие, тщательно вымойте продукты и просушите.    Сложите стенки контейнера и пользуйтесь доской для измельчения и нарезки. 
  Поднимите стенки, чтобы использовать контейнер для хранения продуктов.  
  Компактный дизайн и универсальность применения делают этот предмет незаменимым на кухне.  
  Доска не занимает много места в шкафу, ее удобно хранить в сложенном состоянии. 
  Экологичные материалы и прочный пластик гарантируют долгий срок службы. </description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="1085" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1085</url>
<price>790</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW03812GR_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Измельчитель SALTER MINI CHOPPER BW03812GR</name>
<model>BW03812GR</model>
<description>Измельчитель SALTER MINI CHOPPER быстро измельчает фрукты, овощи, ягоды, орехи, зелень.  
Гораздо проще и безопаснее, чем при использовании ножа и разделочной доски позволит нарезать лук, чеснок или перец чили без каких-либо запахов на руках.  
Просто поместите продукты в миску и используйте уникальную конструкцию с помощью шнура для управления лезвиями из нержавеющей стали, чтобы мелко нарезать фрукты или овощи.  
Компактный дизайн, не занимает много места на кухне, экономит время и силы. </description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="1086" type="vendor.model" available="false">
<url>http://www.GFgril.ru/item1086</url>
<price>1490</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>14</categoryId>
<picture>http://www.GFgril.ru/img/BW03816GR_med.jpg</picture>
<vendor>GFgril</vendor>
<name>Овощерезка SALTER MANDOLIN GRATER BW03816GR</name>
<model>BW03816GR</model>
<description>Овощерезка SALTER MANDOLIN GRATER имеет 4 вида сменный лезвий из прочной нержавеющей стали различной толщины, что позволит идеально натереть и нарезать овощи, фрукты, сыр легко, быстро и точно, экономя время и предотвращая беспорядок на кухне. 
Просто выберите лезвие и поместите его в раму, положите продукты в секцию подвижной рукоятки, затем сдвиньте вперед-назад по лезвию. 
Нарезанные ломтики упадут прямо в миску, не оставляя на столе никакого беспорядка. 
Компактный дизайн, не занимает много места в шкафчике на кухне, экономит время, безопасно для пальцев рук. Разнообразные и питательные блюда из овощей и фруктов для вкусной и здоровой пищи, удобно и быстро, легко и практично.</description>
<sales_notes>Скидка 5% при оформлении заказа на сайте</sales_notes>
</offer>
<offer id="803" type="vendor.model" available="false">
<url>http://mepower.ru.com/catalog/epilyatory_i_zhenskie_elektrobritvy/803/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>19990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>124</categoryId>
<barcode>0806248007098</barcode>
<picture>http://mepower.ru.com/upload/iblock/1f5/1f5f99b81f7fd335e56de4b4bf42bf00.jpg</picture>
<vendor>Iluminage</vendor>
<vendorCode>HU-FG01421</vendorCode>
<name>Домашний фотоэпилятор Iluminage me Sleek Unlimited</name>
<model>me Sleek Unlimited</model>
<description>Быстрое и надежное устройство для постоянного уменьшения роста волос с неограниченным ресурсом вспышек
 
Сделает вашу кожу гладкой в 2 раза быстрее
 

	 Он действительно быстрый! Модернизированная, запатентованная технология удаления волос, используе...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Китай</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="804" type="vendor.model" available="false">
<url>http://mepower.ru.com/catalog/epilyatory_i_zhenskie_elektrobritvy/804/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>19990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>124</categoryId>
<barcode>0806248005759</barcode>
<picture>http://mepower.ru.com/upload/iblock/ff3/ff3555148eb9f51f6778a428fe794ab7.jpg</picture>
<vendor>Iluminage</vendor>
<vendorCode>me FG70701</vendorCode>
<name>Домашний фотоэпилятор Iluminage me Touch 300K</name>
<model>me Touch 300K</model>
<description>Для любого цвета волос и типа кожи, для женщин и мужчин, для любых участков тела. Профессиональные салонные технологии у вас дома!
 
 
Специальный адаптер для эпиляции на лице, охлаждающий фен для еще более комфортной процедуры
 
 Уникальный  прибор!...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="805" type="vendor.model" available="false">
<url>http://mepower.ru.com/catalog/epilyatory_i_zhenskie_elektrobritvy/805/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>13990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>124</categoryId>
<barcode>0806248005681</barcode>
<picture>http://mepower.ru.com/upload/iblock/ba8/ba8e7775168be028db8a466bc85c35af.jpg</picture>
<vendor>Iluminage</vendor>
<vendorCode>me HU-FG00501</vendorCode>
<name>Домашний фотоэпилятор Iluminage me Soft 200K</name>
<model>me Soft 200K</model>
<description>Для любого цвета волос и типа кожи, для женщин и мужчин, для любых участков тела. Профессиональные салонные технологии у вас дома!
 
Совместное применение фотоэпилятора с картриджем- бритвой или эпилятором – сокращает время процедуры и увеличивает эффек...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="806" type="vendor.model" available="false">
<url>http://mepower.ru.com/catalog/epilyatory_i_zhenskie_elektrobritvy/806/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>15990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>124</categoryId>
<barcode>0806248006534</barcode>
<picture>http://mepower.ru.com/upload/iblock/ad0/ad0610ab657c09de5f3503383b79921e.jpg</picture>
<vendor>Iluminage</vendor>
<vendorCode>HU-FG00691 U</vendorCode>
<name>Домашний фотоэпилятор Iluminage me Chic Unlimited</name>
<model>me Chic Unlimited</model>
<description>Компактное и удобное устройство для уменьшения роста волос
 
Небольшие габариты, компактный адаптер сети и маленький вес позволяют использовать фотоэпилятором даже в поездках!
 
 
 
 Он действительно компактный! Профессиональная технология удаления ...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="807" type="vendor.model" available="false">
<url>http://mepower.ru.com/catalog/epilyatory_i_zhenskie_elektrobritvy/807/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>10990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>124</categoryId>
<barcode>0806248006213</barcode>
<picture>http://mepower.ru.com/upload/iblock/a63/a633740de38a11c452e45e7fdb869776.jpg</picture>
<vendor>Iluminage</vendor>
<vendorCode>HU-FG00691</vendorCode>
<name>Домашний фотоэпилятор Iluminage me Chic 200K</name>
<model>me Chic 200K</model>
<description>Компактное и удобное устройство для уменьшения роста волос
 
 
Небольшие габариты, компактный адаптер сети и маленький вес позволяют использовать фотоэпилятором даже в поездках!
 
 

	 Он действительно компактный! Профессиональная технология удален...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="808" type="vendor.model" available="false">
<url>http://mepower.ru.com/catalog/ukhod_za_litsom/808/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>3990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>125</categoryId>
<barcode>0806248006411</barcode>
<picture>http://mepower.ru.com/upload/iblock/cf0/cf0001cb51be5b0ce34bad54e14760a8.jpg</picture>
<vendor>Iluminage</vendor>
<vendorCode>me HU-FG0141</vendorCode>
<name>Прибор для ухода за проблемной кожей Iluminage me Clear</name>
<model>me Clear</model>
<description>Уникальный прибор для борьбы с черными точками (акне) и прыщами - альтернатива дорогим косметическим средствам!
87% пользователей считают, что видимый эффект виден уже через 24 часа!
 
 
Устройство для быстрого и эффективного избавления от черных точе...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="820" type="vendor.model" available="false">
<url>http://triabeauty.ru.com/catalog/lazernye_epilyatory/820/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>21990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>126</categoryId>
<barcode>0891753001617</barcode>
<picture>http://triabeauty.ru.com/upload/iblock/82e/82ee65a6ca31551a931767c59c8559fd.jpg</picture>
<vendor>Tria</vendor>
<vendorCode>3265A</vendorCode>
<name>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser 4X Turquoise</name>
<model>Hair Removal Laser 4X Turquoise</model>
<description>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser 4X навсегда уничтожает волосяной фолликул, останавливая рост волос на лице и любой поверхности тела, используя те же технологии диодного лазера как и в медицинской профессиональной дерматологии. Первый и единствен...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Таиланд</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="822" type="vendor.model" available="false">
<url>http://triabeauty.ru.com/catalog/lazernye_epilyatory/822/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>21990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>126</categoryId>
<barcode>0812438021164</barcode>
<picture>http://triabeauty.ru.com/upload/iblock/a31/a31a640397c23106711ae3bf2b27df07.jpg</picture>
<vendor>Tria</vendor>
<vendorCode>812438021164</vendorCode>
<name>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser 4X White</name>
<model>Hair Removal Laser 4X White</model>
<description>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser 4X навсегда уничтожает волосяной фолликул, останавливая рост волос на лице и любой поверхности тела, используя те же технологии диодного лазера как и в медицинской профессиональной дерматологии. Первый и единствен...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Таиланд</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="823" type="vendor.model" available="false">
<url>http://triabeauty.ru.com/catalog/lazernye_epilyatory/823/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>21990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>126</categoryId>
<barcode>0812438021003</barcode>
<picture>http://triabeauty.ru.com/upload/iblock/f43/f43b3e5cd42eeb36ffaf93e9d5c256a3.jpg</picture>
<vendor>Tria</vendor>
<vendorCode>3294A</vendorCode>
<name>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser4X Green</name>
<model>Hair Removal Laser4X Green</model>
<description>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser 4X навсегда уничтожает волосяной фолликул, останавливая рост волос на лице и любой поверхности тела, используя те же технологии диодного лазера как и в медицинской профессиональной дерматологии. Первый и единствен...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Таиланд</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="825" type="vendor.model" available="false">
<url>http://triabeauty.ru.com/catalog/lazernye_epilyatory/825/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>12990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>126</categoryId>
<barcode>0812438020464</barcode>
<picture>http://triabeauty.ru.com/upload/iblock/8e8/8e8e998fe61d16faea4c7115725db213.jpg</picture>
<vendor>Tria</vendor>
<vendorCode>812438020464</vendorCode>
<name>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser Precision Pink</name>
<model>Hair Removal Laser Precision Pink</model>
<description>Лазерный эпилятор Tria Hair Removal Laser Precision навсегда уничтожает волосяной фолликул, останавливая рост волос на лице и любой поверхности тела, используя те же технологии диодного лазера как и в медицинской профессиональной дерматологии. Первый и ед...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Таиланд</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="826" type="vendor.model" available="false">
<url>http://triabeauty.ru.com/catalog/lazernoe_omolozhenie/826/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>27990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>127</categoryId>
<barcode>0812438020006</barcode>
<picture>http://triabeauty.ru.com/upload/iblock/fa9/fa924be0fc81f08f15c16f2ab5e33857.jpg</picture>
<vendor>Tria</vendor>
<vendorCode>812438020006</vendorCode>
<name>Лазерный прибор для омоложения Tria Age-Defying Laser</name>
<model>Age-Defying Laser</model>
<description>До появления Tria Age-Defying Laser похожих результатов можно было добиться только неоднократными и дорогими процедурами в профессиональных дерматологических клиниках. Видимый результат уже после первых двух недель использования!</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Таиланд</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="827" type="vendor.model" available="false">
<url>http://triabeauty.ru.com/catalog/lazernoe_omolozhenie/827/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>9990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>127</categoryId>
<barcode>0812438020990</barcode>
<picture>http://triabeauty.ru.com/upload/iblock/28e/28ed8d629c3a21774c4ac2cfbf18f357.jpg</picture>
<vendor>Tria</vendor>
<vendorCode>812438020990</vendorCode>
<name>Лазерный прибор для омоложения Tria Age-Defying Eye Wrinkle Correcting Laser</name>
<model>Age-Defying Eye Wrinkle Correcting Laser</model>
<description>Лазерное устройство для омоложения кожи вокруг глаз – это новое слово в 
косметологической технике! Теперь не нужно ходить в салон красоты на 
дорогостоящие процедуры, достаточно ежедневно по паре минут пользоваться
 аппаратом!</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Таиланд</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="842" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/fotoepilyatory/842/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>25990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>131</categoryId>
<barcode>8712856048076</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/4c9/4c9a7886b809331650600604874e75b2.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>INF1PE2001 </vendorCode>
<name> Silk'n GLIDE INFINITY 400K</name>
<model>GLIDE INFINITY 400K</model>
<description>Silk'n представляет новую технологию в удалении волос. Методика, которая является революционной во многих отношениях и делает устаревшими традиционные методы удаления волос, такие, как бритье, выщипывание и воск.</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="849" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/fotoepilyatory/849/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>17990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>131</categoryId>
<barcode>8712856045754</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/c6b/c6ba77ef403251e19d5e21c220fff9b8.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>GLE3PE2L001</vendorCode>
<name> Silk'n GLIDE XPRESS 300K</name>
<model>GLIDE XPRESS 300K</model>
<description>Silk'n Glide Xpress является самым быстрым в настоящее время  HPL™ устройством для удаления волос.</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="851" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/fotoepilyatory/851/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>12990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>131</categoryId>
<barcode>8712856042340</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/ee2/ee2191eaa71bbd59ed7c15ba4de65a43.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>GL15PE2U001</vendorCode>
<name> Silk'n GLIDE 150K</name>
<model>GLIDE 150K</model>
<description>Проблема нежелательных волос на теле решена! Ваша кожа будет гладкой, благодаря инновационной фотоэпиляции. Огромное количество людей во всем мире используют приборы Silk'n Glide и удаляют ненужные волосы в домашних условиях.</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="852" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/fotoepilyatory/852/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>9990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>131</categoryId>
<barcode>8712856050598</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/42f/42f209cf01695e0366aa55f4c73a9630.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>JW1PE2001</vendorCode>
<name> Silk'n JEWEL 100K</name>
<model>JEWEL 100K</model>
<description>Компактный фотоэпилятор для домашнего применения. Запатентованная технология HPL™ с диапазоном длин волн 475-1200 нм.</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="853" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/ukhod_za_litsom/mikrodermabraziya/853/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>7590</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>135</categoryId>
<barcode>8712856051748</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/b8a/b8a0cdeec4bfc87f2b7588dff315f6ee.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>REVE1PE2001</vendorCode>
<name> Silk'n ReVit Essential</name>
<model>ReVit Essential</model>
<description>Silk'n ReVit Essential  делает Вашу кожу сияющей и чистой в считанные минуты, это щадящий механический пилинг лица с помощью вакуумного аппарата с насадкой, на которой находится мельчайшие алмазные кристаллы разной формы в виде звездочек и снежинок.</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">КНР</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="854" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/ukhod_za_litsom/ochishchenie/854/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>5990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>134</categoryId>
<barcode>8712856036219</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/116/11644372d75025c5795a1cb0dea4513e.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>SC1PE2B001</vendorCode>
<name> Silk'n Sonic Clean plus</name>
<model>Sonic Clean plus</model>
<description>Silk'n Sonic plus - прибор для очищения и массажа кожи лица. Ультразвуковая технология. 300 колебаний в секунду, режимы пульсации и вибрации – загрязнение выбивается из пор мелкими колебаниями, 2 скорости, в 6 раз эффективнее, чем любой другой способ очищ...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1,5 года</param>
</offer>
<offer id="855" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/ukhod_za_telom/ukhod_za_rukami/855/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>4290</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>137</categoryId>
<barcode>8712856044429</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/635/6359b513b1cbb6ff280dac968d10f03c.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>Micronail</vendorCode>
<name> Silk'n Micro Nail</name>
<model>Micro Nail</model>
<description>Прибор для полировки ногтей Silk'n MicroNail позволит Вам получить идеальные ногти всего за несколько секунд.В комплект Silk'n MicroNail входят два типа пилинговых роликов. Более грубый ролик (Micro Smooth) предназначен для удаления неровностей поверхност...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">КНР</param>
<param name="Гарантия">1 год</param>
</offer>
<offer id="861" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/ukhod_za_litsom/ochishchenie/861/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>3990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>134</categoryId>
<barcode>8712856033928</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/eaf/eafa98265e68a3b0c6a374f24426242b.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>SC1PE2001</vendorCode>
<name> Silk'n Sonic Clean</name>
<model>Sonic Clean</model>
<description>Здоровая и сияющая кожа лица делает женщину красивой даже без макияжа. Как добиться такого эффекта? Вам на помощь приходит уникальный прибор для очищения Silk'n. Устройство работает на ультразвуке. Частота колебаний – 300 в секунду. Для сверхчувствительно...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1,5 года</param>
</offer>
<offer id="862" type="vendor.model" available="false">
<url>http://silkn.ru.com/catalog/ukhod_za_litsom/ochishchenie/862/?r1=yandext&amp;r2=</url>
<price>2990</price>
<currencyId>RUB</currencyId>
<categoryId>134</categoryId>
<barcode>8712856042203</barcode>
<picture>http://silkn.ru.com/upload/iblock/b39/b390044976bf71e1c3fb929898cca01e.jpg</picture>
<vendor>Silk'n</vendor>
<vendorCode>DC1PE2Q001</vendorCode>
<name> Silk'n Dual Clean</name>
<model>Dual Clean</model>
<description>
	 Как провести глубокую чистку лица в домашних условиях? С прибором Silk’n Dual Clean – это легко! Устройство работает на 4 режимах, что позволяет ему выполнять сразу несколько функций:


	очищать поры;
	равномерно наносить сыворотки и крема для лиц...</description>
<sales_notes>Бесплатная доставка по Москве</sales_notes>
<param name="Производитель">Израиль</param>
<param name="Гарантия">1,5 года</param>
</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>