<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<yml_catalog date="2017-12-26 16:00">
	<shop>
		<name>Висла</name>
		<company>Висла ООО</company>
		<url>http://melamino.ru</url>
		<currencies>
			<currency id="RUR" rate="1" plus="0"/>
		</currencies>
		<categories>
			<category id="1" parentId="1">Бытовая химия</category>
		</categories>
		<offers>
			<offer id="1" type="Хозяйственный ластик" bid="1" cbid="1" available="true">
				<price>250</price>
				<currencyId>RUR</currencyId>
				<categoryId>1</categoryId>
				<typePrefix>Хозяйственный ластик</typePrefix>
				<vendor>Белоснежка</vendor>
				<vendorCode>4603725463004</vendorCode>
				<model/>
				<description>Габариты упаковки: высота упаковки: 10 см; глубина упаковки: 8 см; ширина упаковки: 5 см
Назначение средства: универсальное
Вес (г): товара с упаковкой: 5 г
Страна бренда: Россия
Страна производитель: Германия
Комплектация: ластики - 5 шт.
Описание

Хозяйственные ластики помогут убираться без химии, без перчаток и без ужасного запаха. Для ластиков не требуются дополнительных средств бытовой химии (хлор, жироудалители). Перед применением необходимо только смочить водой. Ластики являются гипоаллергенными, не содержат никаких активных веществ, химии или иных средств. Хозяйственные ластики имеют широкий спектр применения. Им доступны места, где неудобно применять химию и невозможно вывести грязь обычной моющей губкой. Ластики применяются на поверхностях: стекло, керамика, сталь, акрил, оргстекло, дерево, пластик, нержавеющая сталь, алюминий, плитка и пр. Ластики очищают: ржавчину, налет, пятна от липких этикеток и скотча, офисную технику, жирные пятная, обувь, хромированные изделия, ванный и кухонный инвентарь, полы, влагостойкие обои, пластиковые окна, душевую кабину, плесень, кухонные вытяжки, салон автомобиля, кожаные сиденья и многое другое. Комплектация: 5 шт.
</description>
				<manufacturer_warranty/>
				<country_of_origin>Германия</country_of_origin>
			</offer>
		</offers>
	</shop>
</yml_catalog>