<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2018-09-25 17:03">
  <shop>
    <name>Прайс-лист для дилеров</name>
    <company>МакЦентр</company>
    <url>https://partner.maccentre.ru/</url>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="9000">Коммуникаторы</category>
      <category id="10000">Планшетные компьютеры </category>
      <category id="11000" parentId="10000">Детские планшетные компьютеры</category>
      <category id="20000">Электронные книги</category>
      <category id="21000" parentId="20000">Электронные книги ONYX Boox</category>
      <category id="22000" parentId="20000">Электронные книги прочие</category>
      <category id="23000" parentId="20000">Аксессуары для электронных книг</category>
      <category id="24000" parentId="20000">Запасные части для электронных книг ONYX</category>
      <category id="40000">GPS-навигаторы, видеорегистраторы, радар-детекторы, Экшн-камеры</category>
      <category id="42000" parentId="40000">GPS-навигаторы</category>
      <category id="43000" parentId="40000">Видеорегистраторы, радар-детекторы</category>
      <category id="44000" parentId="40000">Аксессуары для навигаторов</category>
      <category id="45000" parentId="40000">Экшн-камеры</category>
      <category id="50000">Аксессуары для коммуникаторов</category>
      <category id="51000" parentId="50000">Кабели для синхронизации</category>
      <category id="52000" parentId="50000">Зарядные устройства</category>
      <category id="53000" parentId="50000">Аккумуляторы</category>
      <category id="54000" parentId="50000">Защитные стекла и пленки</category>
      <category id="56000" parentId="50000">Чехлы и держатели</category>
      <category id="60000">Bluetooth, Wi-Fi, GPRS, 3G, 4G, Yota, другие расширения</category>
      <category id="71000">Карты памяти, устройства чтения</category>
      <category id="80000">Электротранспорт</category>
      <category id="95000">Спиннеры</category>
      <category id="81000" parentId="80000">Аксессуары и запасные части для электротранспорта</category>
    </categories>
    <offers>
      <offer available="false" id="ONYX DARWIN 3 Black">
        <url/>
        <price>8990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Darwin_3/onyx_darwin3_black_front_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX DARWIN 3 (чёрная, Carta, Android, MOON Light, Wi-Fi, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX Darwin 3 — это устройство для чтения электронных книг с современным экраном типа «электронная бумага» E Ink Carta с функцией SNOW Field и встроенной системой подсветки MOON Light. Ридер имеет выдающиеся технические характеристики: высокопроизводительный 2-ядерный процессор, 512 МБ оперативной и 8 ГБ встроенной памяти. Интегрированный модуль Wi-Fi и сенсорное управление в сочетании с полноценным браузером позволяют использовать устройство для серфинга в сети Интернет. Операционная система Android благодаря богатейшему выбору программ позволяет открывать текстовые файлы практически любых форматов и настраивать любые параметры текста для максимально комфортного чтения.
</description>
        <barcode>6949710302483</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX DARWIN 3 White">
        <url/>
        <price>8990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Darwin_3/onyx_darwin3_white_front_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX DARWIN 3 (белая, Carta, Android, MOON Light, Wi-Fi, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX Darwin 3 — это устройство для чтения электронных книг с современным экраном типа «электронная бумага» E Ink Carta с функцией SNOW Field и встроенной системой подсветки MOON Light. Ридер имеет выдающиеся технические характеристики: высокопроизводительный 2-ядерный процессор, 512 МБ оперативной и 8 ГБ встроенной памяти. Интегрированный модуль Wi-Fi и сенсорное управление в сочетании с полноценным браузером позволяют использовать устройство для серфинга в сети Интернет. Операционная система Android благодаря богатейшему выбору программ позволяет открывать текстовые файлы практически любых форматов и настраивать любые параметры текста для максимально комфортного чтения.
</description>
        <barcode>6949710302506</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX DARWIN 3 Grey">
        <url/>
        <price>8990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Darwin_3/onyx_darwin3_grey_front_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX DARWIN 3 (серая, Carta, Android, MOON Light, Wi-Fi, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX Darwin 3 — это устройство для чтения электронных книг с современным экраном типа «электронная бумага» E Ink Carta с функцией SNOW Field и встроенной системой подсветки MOON Light. Ридер имеет выдающиеся технические характеристики: высокопроизводительный 2-ядерный процессор, 512 МБ оперативной и 8 ГБ встроенной памяти. Интегрированный модуль Wi-Fi и сенсорное управление в сочетании с полноценным браузером позволяют использовать устройство для серфинга в сети Интернет. Операционная система Android благодаря богатейшему выбору программ позволяет открывать текстовые файлы практически любых форматов и настраивать любые параметры текста для максимально комфортного чтения.
</description>
        <barcode>6949710302520</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX DARWIN 3 Brown">
        <url/>
        <price>8990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Darwin_3/darwin3_brown_1-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX DARWIN 3 (коричневый, Carta, Android, MOON Light, Wi-Fi, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX Darwin 3 — это устройство для чтения электронных книг с современным экраном типа «электронная бумага» E Ink Carta с функцией SNOW Field и встроенной системой подсветки MOON Light. Ридер имеет выдающиеся технические характеристики: высокопроизводительный 2-ядерный процессор, 512 МБ оперативной и 8 ГБ встроенной памяти. Интегрированный модуль Wi-Fi и сенсорное управление в сочетании с полноценным браузером позволяют использовать устройство для серфинга в сети Интернет. Операционная система Android благодаря богатейшему выбору программ позволяет открывать текстовые файлы практически любых форматов и настраивать любые параметры текста для максимально комфортного чтения.
</description>
        <barcode>6949710302995</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX ROBINSON CRUSOE">
        <url/>
        <price>12990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Robinson_Crusoe_2/Robinson_Crusoe2_front_2000x2000-1-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX ROBINSON CRUSOE 2 (чёрная, металл, защитное стекло, Carta Plus, Android, MOON Light, Wi-Fi, 8 Гб, водозащищенная)</name>
        <description>ONYX BOOX Robinson Crusoe 2 — устройство для чтения электронных книг премиального уровня, оборудованное экраном последнего поколения E Ink Carta Plus с подсветкой MOON Light и функцией SNOW Field, имеющее защиту от брызг и влаги. Модель выполнена из высококачественных материалов, имеет тонкий корпус из алюминиевого сплава и защитное стекло ASAHI. Помимо этого ридер оснащён высокопроизводительным 2-ядерным процессором, 512 МБ оперативной и 8 ГБ встроенной памяти. Интегрированный модуль Wi-Fi и сенсорное управление в сочетании с полноценным браузером позволяют использовать устройство для серфинга в сети Интернет. Встроенный модуль Bluetooth позволит подключить к книге различные внешние устройства. Операционная система Android благодаря богатейшему выбору программ позволяет открывать текстовые файлы практически любых форматов и настраивать любые параметры текста для максимально комфортного чтения.
  Модель имеет сенсорные кнопки листания, расположенные  на лицевой панели устройства и клавишу «Назад», традиционно размещенную под экраном. 

   
</description>
        <barcode>6949710302889</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX CLEOPATRA 3 Bla">
        <url/>
        <price>14490</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Cleopatra_3/cleopatra3_1000x1000_front-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX CLEOPATRA 3 (чёрная, 6,8”, Carta, Android, MOON Light+, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX Cleopatra 3 — устройство для чтения электронных книг с экраном с увеличенной диагональю и сверхвысоким разрешением. Обновленная модель получила новейший экран E Ink Carta с диагональю 6,8 дюйма, подсветку MOON Light+ и поддержку функции SNOW Field. Устройство имеет производительный процессор, а также 1 ГБ оперативной и 8 ГБ встроенной памяти. Поддерживаются карты памяти объёмом до 32 ГБ. Встроенный модуль Wi-Fi и браузер, входящий в состав ПО, позволяют использовать устройство для сёрфинга в сети Интернет. Боковые кнопки листания добавляют удобства при чтении в стеснённых условиях, например, при поездках в общественном транспорте. Электронная книга базируется на операционной системе Android 4.0, что позволяет использовать различные программы для чтения и делает работу с большинством текстовых форматов максимально комфортной.
</description>
        <barcode>6949710302704</barcode>
      </offer>
      <offer available="false" id="ONYX MAX 2 Black">
        <url/>
        <price>60490</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_MAX_2/MAX_pic_4-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX MAX 2 (чёрная, E Ink Mobius Carta 13.3”, Android, Wi-Fi, Bluetooth, 32 Гб, HDMI)</name>
        <description>ONYX BOOX MAX 2 — это первое устройство для чтения электронных книг с функцией дисплея. MAX 2 имеет экран E Ink Mobius Carta размером 13,3 дюйма и базируется на операционной системе Android 6.0. Ридер может стать идеальным выбором для тех, кому приходится часто читать учебную или техническую литературу, для музыкантов и программистов. Большой и комфортный для глаз дисплей, мощный процессор в сочетании с 2 ГБ оперативной памяти и двойное сенсорное управление — оптимальные инструменты для чтения файлов в форматах PDF и DjVu. Встроенный модуль Wi-Fi позволяет выходить в Интернет и подключаться к сетевым библиотекам, а приложение Google Play, предустановленное на устройстве, существенно расширяет его функциональность.
          
             
        
      
    
  


   
</description>
        <barcode>6949710302971</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX CAESAR 2 White">
        <url/>
        <price>6990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Caesar_2/onyx_Caesar2_white_front_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX CAESAR 2 (белая, Carta, Android, MOON Light, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX CAESAR 2 — это устройство для чтения электронных книг с самым современным экраном типа «электронная бумага» E Ink Carta с функцией SNOW Field и встроенной системой подсветки MOON Light. Дисплей E Ink Carta 6 дюймов имеет более светлую подложку и более высокую контрастность, чем любые экраны данного класса. Он позволяет читать на ярком солнце и имеет высокую скорость перерисовки. Отсутствие мерцающей подсветки и принцип формирования изображения методом «электронных чернил» делает чтение комфортным для глаз. Данная модель рассчитана на тех пользователей, кто большую часть времени планирует использовать еёллт для чтения книг и не нуждается в различных дополнительных функциях. Благодаря встроенной системе подсветки MOON Light вы сможете пользоваться устройством в темноте или условиях плохого освещения, без вреда для зрения. При использовании данной функции создаётся мягкое свечение экрана, оптимальное для тёмных помещений. Ридер имеет выдающиеся технические характеристики: высокопроизводительный 2-ядерный процессор с тактовой частотой 1 ГГц и 512 МБ оперативной памяти обеспечивают комфортную работу даже со сложными документами. А 8 ГБ энергонезависимой памяти и слот microSD с поддержкой карт памяти объёмом до 32 ГБ позволяют хранить на устройстве библиотеку до 35000 книг. ONYX BOOX CAESAR позволяет читать документы на разных языках мира. Среди них русский, английский, немецкий, французский, испанский, шведский, голландский, финский, польский, китайский, японский и многие другие. В модели CAESAR предустановлены англо-русский и русско-английский словари. Для просмотра перевода слова достаточно выбрать его в тексте. Малое потребление питания E Ink дисплеем и аккумулятор ёмкостью 3000 мАч обеспечивают до месяца автономной работы. Книга имеет более доступную цену за счет отсутствия дополнительных функций и облегченного комплекта поставки, при  этом есть возможность приобрести любые аксессуары для нее отдельно.
</description>
        <barcode>6949710302605</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="ONYX CAESAR 2 Grey">
        <url/>
        <price>6990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>21000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/ONYX_BOOX_Caesar_2/onyx_Caesar2_grey_front_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электронная книга ONYX BOOX CAESAR 2 (серая, Carta, Android, MOON Light, 8 Гб)</name>
        <description>ONYX BOOX CAESAR 2 — это устройство для чтения электронных книг с самым современным экраном типа «электронная бумага» E Ink Carta с функцией SNOW Field и встроенной системой подсветки MOON Light. Дисплей E Ink Carta 6 дюймов имеет более светлую подложку и более высокую контрастность, чем любые экраны данного класса. Он позволяет читать на ярком солнце и имеет высокую скорость перерисовки. Отсутствие мерцающей подсветки и принцип формирования изображения методом «электронных чернил» делает чтение комфортным для глазбюь 0. Данная модель рассчитана на тех пользователей, кто большую часть времени планирует использовать еёллт для чтения книг и не нуждается в различных дополнительных функциях. Благодаря встроенной системе подсветки MOON Light вы сможете пользоваться устройством в темноте или условиях плохого освещения, без вреда для зрения. При использовании данной функции создаётся мягкое свечение экрана, оптимальное для тёмных помещений. Ридер имеет выдающиеся технические характеристики: высокопроизводительный 2-ядерный процессор с тактовой частотой 1 ГГц и 512 МБ оперативной памяти обеспечивают комфортную работу даже со сложными документами. А 8 ГБ энергонезависимой памяти и слот microSD с поддержкой карт памяти объёмом до 32 ГБ позволяют хранить на устройстве библиотеку до 35000 книг. ONYX BOOX CAESAR позволяет читать документы на разных языках мира. Среди них русский, английский, немецкий, французский, испанский, шведский, голландский, финский, польский, китайский, японский и многие другие. В модели CAESAR предустановлены англо-русский и русско-английский словари. Для просмотра перевода слова достаточно выбрать его в тексте. Малое потребление питания E Ink дисплеем и аккумулятор ёмкостью 3000 мАч обеспечивают до месяца автономной работы. Книга имеет более доступную цену за счет отсутствия дополнительных функций и облегченного комплекта поставки, при  этом есть возможность приобрести любые аксессуары для нее отдельно.
</description>
        <barcode>6949710302582</barcode>
      </offer>
      <offer available="false" id="AW S5-680WH-WHITE-BL">
        <url/>
        <price>114000</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/S5/S5_pic_1200x12001-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Двухколесный гироцикл с рулем Airwheel S5 (белый с синим, батарея Panasonic 680 Вт*ч)</name>
        <description>AirWheel S5 – это внедорожник (SUV) в мире индивидуального электротранспорта. Его мощность, проходимость, динамичность и космический дизайн делают его одним из самых ярчайших представителей данного класса устройств.

   

  Данная модель значительно превосходит своих предшественников в своей линейке по всем параметрам. Способность выдерживать пользователя весом до 120 кг, проходимость, обеспеченная размером и шириной шин, потрясающая экономичность аккумулятора, позволяющая при определенных условиях преодолевать до 70 км. Скорость может достигать 18 км/ч.

   

  Дизайн выполнен на традиционно высоком уровне и может составить конкуренцию любой другой модели из данного сегмента. Встроенная звуковая система позволяет совмещать удовольствие, развлечение и утилитарность. Разработчикам удалось сохранить баланс между безопасностью пользователя и маневренностью устройства.
</description>
        <barcode>6925611222822</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW A3-520WH-WHITE-OR">
        <url/>
        <price>77890</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/A3/A3_pic_1200x12001-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Двухколесный гироцикл с рулем и сиденьем Airwheel A3 (белый с оранжевым, батарея SONY 520 Вт*ч)</name>
        <description>Легкая рама из магниевого сплава имеет высокий запас прочности и выглядит безупречно. Она имеет покрытие, устойчивое к износу и царапинам. Используя Airwheel A3, вы всегда будете находиться в центре внимания!
</description>
        <barcode>6925611230117</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW R5-214.6WH-WHITE">
        <url/>
        <price>42990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/R5/r501-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электровелосипед Airwheel R5 (белый, батарея Panasonic 214,6 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel R5 – электрический велосипед, имеющий оригинальную конструкцию рамы и удобную систему складывания. Благодаря небольшому весу и малым размерам в сложенном состоянии, его удобно перевозить и он не занимает много места при хранении дома. Съемный аккумулятор легко заменяется во время поездки, позволяя тем самым существенно увеличивать ее продолжительность. Накачиваемое переднее колесо обеспечивают мягкую комфортную езду по дорогам с любым типом покрытия. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры электровелосипеда, но и получить информацию о своих поездках. Данная модель подойдет в первую очередь для тех, кто ищет удобное компактное решение для перемещений по городу.
</description>
        <barcode>6925611240017</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW R5-214.6WH-BLACK">
        <url/>
        <price>42990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/R5/r502-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электровелосипед Airwheel R5 (чёрный, батарея Panasonic 214,6 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel R5 – электрический велосипед, имеющий оригинальную конструкцию рамы и удобную систему складывания. Благодаря небольшому весу и малым размерам в сложенном состоянии, его удобно перевозить и он не занимает много места при хранении дома. Съемный аккумулятор легко заменяется во время поездки, позволяя тем самым существенно увеличивать ее продолжительность. Накачиваемое переднее колесо обеспечивают мягкую комфортную езду по дорогам с любым типом покрытия. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры электровелосипеда, но и получить информацию о своих поездках. Данная модель подойдет в первую очередь для тех, кто ищет удобное компактное решение для перемещений по городу.
</description>
        <barcode>6925611240024</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW E3-247.9WH-WHITE">
        <url/>
        <price>42790</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/E3/e3.01-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электровелосипед Airwheel E3 (белый, батарея Panasonic 247,9 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel E3 – электрический велосипед, имеющий оригинальную конструкцию рамы и удобную систему складывания. Благодаря небольшому весу и малым размерам в сложенном состоянии, его удобно перевозить и он не занимает много места при хранении дома. Съемный аккумулятор легко заменяется во время поездки, позволяя тем самым существенно увеличивать ее продолжительность. Накачиваемое переднее колесо обеспечивают мягкую комфортную езду по дорогам с любым типом покрытия. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры электровелосипеда, но и получить информацию о своих поездках. Данная модель подойдет в первую очередь для тех, кто ищет удобное компактное решение для перемещений по городу.
</description>
        <barcode>6925611221535</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW E3-247.9WH-BLACK">
        <url/>
        <price>42790</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/E3/e3.02-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Электровелосипед Airwheel E3 (чёрный, батарея Panasonic 247,9 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel E3 – электрический велосипед, имеющий оригинальную конструкцию рамы и удобную систему складывания. Благодаря небольшому весу и малым размерам в сложенном состоянии, его удобно перевозить и он не занимает много места при хранении дома. Съемный аккумулятор легко заменяется во время поездки, позволяя тем самым существенно увеличивать ее продолжительность. Накачиваемое переднее колесо обеспечивают мягкую комфортную езду по дорогам с любым типом покрытия. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры электровелосипеда, но и получить информацию о своих поездках. Данная модель подойдет в первую очередь для тех, кто ищет удобное компактное решение для перемещений по городу.
</description>
        <barcode>6925611221542</barcode>
      </offer>
      <offer available="false" id="AW Z8-81.4WH-ORANGE">
        <url/>
        <price>15900</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/Z8/z8.05-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Самокат Airwheel Z8 (оранжевый, с электродвигателем, батарея LG 81,4 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel Z8 – простая компактная модель электросамоката, которая идеально подойдет для детей и небольших взрослых. Данная модель изготовлена из современных материалов, благодаря чему имеет прочную конструкцию при небольшом весе. Малый вес и простота складывания Airwheel Z8 позволяют с удобством перевозить электросамокат в общественном транспорте и не испытывать неудобств при его хранении. Система амортизации в сочетании с 3,2-дюймовыми цельнолитыми полиуретановыми колесами обеспечивают достаточный комфорт во время поездки по городу. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры самоката, но и получить информацию о своих поездках. Модель оснащена двигателем мощностью 150 Вт, обеспечивающим хорошую ездовую динамику. Данный самокат сможет стать отличным выбором для ваших детей, которые по достоинству оценят продвинутую новинку.
</description>
        <barcode>6925611221382</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW Z8-81.4WH-BLACK">
        <url/>
        <price>15900</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/Z8/z8.07-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Самокат Airwheel Z8 (чёрный, с электродвигателем, батарея LG 81,4 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel Z8 – простая компактная модель электросамоката, которая идеально подойдет для детей и небольших взрослых. Данная модель изготовлена из современных материалов, благодаря чему имеет прочную конструкцию при небольшом весе. Малый вес и простота складывания Airwheel Z8 позволяют с удобством перевозить электросамокат в общественном транспорте и не испытывать неудобств при его хранении. Система амортизации в сочетании с 3,2-дюймовыми цельнолитыми полиуретановыми колесами обеспечивают достаточный комфорт во время поездки по городу. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры самоката, но и получить информацию о своих поездках. Модель оснащена двигателем мощностью 150 Вт, обеспечивающим хорошую ездовую динамику. Данный самокат сможет стать отличным выбором для ваших детей, которые по достоинству оценят продвинутую новинку.
</description>
        <barcode>6925611221405</barcode>
      </offer>
      <offer available="false" id="AW Z8-81.4WH-WHITE">
        <url/>
        <price>15900</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/Z8/z8.03-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Самокат Airwheel Z8 (белый, с электродвигателем, батарея LG 81,4 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel Z8 – простая компактная модель электросамоката, которая идеально подойдет для детей и небольших взрослых. Данная модель изготовлена из современных материалов, благодаря чему имеет прочную конструкцию при небольшом весе. Малый вес и простота складывания Airwheel Z8 позволяют с удобством перевозить электросамокат в общественном транспорте и не испытывать неудобств при его хранении. Система амортизации в сочетании с 3,2-дюймовыми цельнолитыми полиуретановыми колесами обеспечивают достаточный комфорт во время поездки по городу. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры самоката, но и получить информацию о своих поездках. Модель оснащена двигателем мощностью 150 Вт, обеспечивающим хорошую ездовую динамику. Данный самокат сможет стать отличным выбором для ваших детей, которые по достоинству оценят продвинутую новинку.
</description>
        <barcode>6925611221375</barcode>
      </offer>
      <offer available="false" id="AW Z5-162.8WH-black">
        <url/>
        <price>32490</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/Z5/Z5_black_1-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Самокат Airwheel Z5 (с электродвигателем, батарея LG 162,8 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel Z5 – полноразмерная модель электросамоката, имеющая впечатляющие технические характеристики. Рама данной модели выполнена из алюминиево-магниевого сплава, благодаря чему имеет высокую прочность и небольшой вес. Airwheel Z5 имеет удобную систему складывания, обеспечивающую удобство при транспортировке и хранении. Двойной амортизатор в сочетании с 8-дюймовыми колесами позволят испытывать комфорт даже во время длительных поездок. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры самоката, но и получить информацию о своих поездках. Модель оснащена мощным электродвигателем 350 Вт, обеспечивающим отличный разгон и торможение. Отличный выбор для тех, кто планирует совершать частые и длительные поездки по городу.
</description>
        <barcode>6925611221351</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="AW Z5-162.8WH-BLACK ">
        <url/>
        <price>33990</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>80000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/Airwheel/Z5/Z5_black_1-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Самокат Airwheel Z5 с двумя тормозами (чёрный, с электродвигателем, батарея LG 162,8 Вт*ч)</name>
        <description>Airwheel Z5 – полноразмерная модель электросамоката, имеющая впечатляющие технические характеристики. Рама данной модели выполнена из алюминиево-магниевого сплава, благодаря чему имеет высокую прочность и небольшой вес. Airwheel Z5 имеет удобную систему складывания, обеспечивающую удобство при транспортировке и хранении. Двойной амортизатор в сочетании с 8-дюймовыми колесами позволят испытывать комфорт даже во время длительных поездок. Благодаря специальному приложению для смартфона вы сможете не только настроить некоторые параметры самоката, но и получить информацию о своих поездках. Модель оснащена мощным электродвигателем 350 Вт, обеспечивающим отличный разгон и торможение. Отличный выбор для тех, кто планирует совершать частые и длительные поездки по городу.
</description>
        <barcode>6925611221436</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="Case ONYX C6 BL-BL">
        <url/>
        <price>1290</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>23000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/Pocket_Nature/ONYX_BOOX_C63M_ML/new_darkbrown_front_cover_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Чехол универсальный для ONYX BOOX серии С6 (цвет “Черная кожа”, подкладка чёрная, держатели чёрные)</name>
        <description>Cтандартный чехол для Onyx BOOX C63M/ML серый с черным.
  Электронная книга в комплекте не поставляется.

  Подходят для моделей:

  Список совместимости:
  
    ONYX BOOX C63M Marco Polo
  
    ONYX BOOX C63M Ermak
  
    ONYX BOOX C63SM Bering
  
    ONYX BOOX C67SM Bering 2
  
    ONYX BOOX Bering 3
  
    ONYX BOOX C67SML Columbus
  
    ONYX BOOX Columbus 2
  
    ONYX BOOX Миклухо-Маклай
  
    ONYX BOOX Amundsen
  
    ONYX BOOX Caesar
  
    ONYX BOOX Caesar 2
  
    ONYX BOOX C63ML Magellan
  
    ONYX BOOX C67ML Magellan 2
  
    ONYX BOOX C67ML Magellan 3
  
    ONYX BOOX Vasco da Gama
  
    ONYX BOOX Vasco da Gama 2
  
    ONYX BOOX C67ML Darwin
  
    ONYX BOOX Darwin 2
  
    ONYX BOOX Darwin 3
  
    ONYX BOOX Darwin 4
  
    ONYX BOOX James Cook
  
    ONYX BOOX C63ML Akunin Book
  
    ONYX BOOX Lukyanenko Book
  
    ONYX BOOX Dontsova Book


  Особенности чехлов:

  1) магниты для надежного удерживания крышки 

  2) автоматический перевод устройства в спящий режим (при наличии соответствующего датчика)

  3) материалы высокого качества

  4) продуманный эргономичный дизайн 
</description>
        <barcode>6949710303022</barcode>
      </offer>
      <offer available="true" id="Case ONYX C6 DB-BL">
        <url/>
        <price>1290</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>23000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/Pocket_Nature/ONYX_BOOX_C63M_ML/new_black_front_cover_2000x2000-600x600.jpg</picture>
        <store>true</store>
        <name>Чехол универсальный для ONYX BOOX серии С6 (цвет “Темно-коричневая кожа”, подкладка чёрная, держатели чёрные)</name>
        <description>Cтандартный чехол для Onyx BOOX C63M/ML серый с черным.
  Электронная книга в комплекте не поставляется.

  Подходят для моделей:

  Список совместимости:
  
    ONYX BOOX C63M Marco Polo
  
    ONYX BOOX C63M Ermak
  
    ONYX BOOX C63SM Bering
  
    ONYX BOOX C67SM Bering 2
  
    ONYX BOOX Bering 3
  
    ONYX BOOX C67SML Columbus
  
    ONYX BOOX Columbus 2
  
    ONYX BOOX Миклухо-Маклай
  
    ONYX BOOX Amundsen
  
    ONYX BOOX Caesar
  
    ONYX BOOX Caesar 2
  
    ONYX BOOX C63ML Magellan
  
    ONYX BOOX C67ML Magellan 2
  
    ONYX BOOX C67ML Magellan 3
  
    ONYX BOOX Vasco da Gama
  
    ONYX BOOX Vasco da Gama 2
  
    ONYX BOOX C67ML Darwin
  
    ONYX BOOX Darwin 2
  
    ONYX BOOX Darwin 3
  
    ONYX BOOX Darwin 4
  
    ONYX BOOX James Cook
  
    ONYX BOOX C63ML Akunin Book
  
    ONYX BOOX Lukyanenko Book
  
    ONYX BOOX Dontsova Book


  Особенности чехлов:

  1) магниты для надежного удерживания крышки 

  2) автоматический перевод устройства в спящий режим (при наличии соответствующего датчика)

  3) материалы высокого качества

  4) продуманный эргономичный дизайн 
</description>
        <barcode>6949710303015</barcode>
      </offer>
      <offer available="false" id="Case ONYX C6 BRR-BL">
        <url/>
        <price>1290</price>
        <currencyId>RUR</currencyId>
        <categoryId>23000</categoryId>
        <picture>https://palmstore.ru/image/cache/data/palmstore/ebook/Pocket_Nature/ONYX_BOOX_C63M_ML/Case_ONYX_C6_BRRBL_1-600x600.jpg</picture>
        <store>false</store>
        <name>Чехол универсальный для ONYX BOOX серии С6 (цвет “Коричневая рогожка”, подкладка чёрная, держатели чёрные)</name>
        <description>Cтандартный чехол для Onyx BOOX C63M/ML серый с черным.
  Электронная книга в комплекте не поставляется.

  Подходят для моделей:

  Список совместимости:
  
    ONYX BOOX C63M Marco Polo
  
    ONYX BOOX C63M Ermak
  
    ONYX BOOX C63SM Bering
  
    ONYX BOOX C67SM Bering 2
  
    ONYX BOOX Bering 3
  
    ONYX BOOX C67SML Columbus
  
    ONYX BOOX Columbus 2
  
    ONYX BOOX Миклухо-Маклай
  
    ONYX BOOX Amundsen
  
    ONYX BOOX Caesar
  
    ONYX BOOX Caesar 2
  
    ONYX BOOX C63ML Magellan
  
    ONYX BOOX C67ML Magellan 2
  
    ONYX BOOX C67ML Magellan 3
  
    ONYX BOOX Vasco da Gama
  
    ONYX BOOX Vasco da Gama 2
  
    ONYX BOOX C67ML Darwin
  
    ONYX BOOX Darwin 2
  
    ONYX BOOX Darwin 3
  
    ONYX BOOX Darwin 4
  
    ONYX BOOX James Cook
  
    ONYX BOOX C63ML Akunin Book
  
    ONYX BOOX Lukyanenko Book
  
    ONYX BOOX Dontsova Book


  Особенности чехлов:

  1) магниты для надежного удерживания крышки 

  2) автоматический перевод устройства в спящий режим (при наличии соответствующего датчика)

  3) материалы высокого качества

  4) продуманный эргономичный дизайн 
</description>
        <barcode>6949710302964</barcode>
      </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>